又是一道人生難題！女生嬌小157cm VS 高挑177cm

女生對外貌和身材都有迷之執念，就像可愛外貌VS性感外貌，纖細身材VS凹凸曲線身材，似乎永遠都沒有答案。

而除了這些之外，身高也是女生們的執念之一，是喜歡嬌小身高還是高挑身高，又是一道沒有答案的選擇題。 最近韓網上就出現了一則熱帖，「如果重生的話，女生身高157cm VS 177cm要怎麼選」。 嬌小可人的157cm與高挑修長的177cm，讓不少人陷入了沉思。

當然也有很多女生偏愛修長身形，選擇177cm的高個子派表示：「太矮就少了那份颯爽氣質，缺乏氣場」、「高個子穿衣服好看，模特身材」、「高挑身材的獨特魅力也很吸引男生」等。

那麼問題來了，如果是你的話，會選擇157cm還是177cm呢？

一定喺揀157e.g 李露多

177咪高過好多連登仔? 不了

157

低質男鍾意矮妹，高質男傾向高妹，原因唔使多講

係 我都揀157 e.g 我條女再短多dd

又話連登仔平均180

上面兩個....我一定簡朴寶英靚啲可愛啲
李多熙個樣有小小膠

2個都skip

你基

平均165

177

咁我勉強above average

157 average高度 無討論空間
147 vs 177先需要考慮

我直男

一定177

一定177唔洗諗

肯定157

你乜能都唔識！

167啦

大波嗰個

ching咩事

岩啊岩啊

揀小妹....

大波靚女啦 幾高有撚所謂咩

skip la...

147 = 大波
157 = 正常波
167 = 還有波
177 = 冇波

咁我俾人拉低咗

我會揀細粒啲

可以抱起黎屌，平時搭車又可以俾佢挨膊頭

利申：現女友同我一樣高

147同177好難揀喎清

波大靚女瘦底
有邊個男人會在意身高?有既話果個人應該係叫做拜登

157 average

矮妹多大波，一定揀大波的

160下話

係都165。。。。。。

大波瘦底高妹

如果咁推論，我揀137嗰個

157身短腳長

仲可以屌到子宮

177 有長腿

邊個大波簡邊個

157 掛鼓
177 站立後入

你140

一定係177 無戀童癖

hello moto?

147 for sure

樣靚大波果個

但李多熙醜樣

你一定係低質冇人溝嘅高妹

咁上面兩個你揀邊個先

純文字討論?

你竟然知

話你知高矮冇關係

187=sammi ?

其實女朋友高過自己有乜所謂 媾到高妹更加應該感到自豪

問埋D多餘問題
梗係揀靚嗰個
水雞17幾
雞蛋妹15幾
你問我邊個好?
你都on99
兩個都要

3頁了 都係圖都無張

嗡嗡叫

157都嬌小？

177 反正都仲矮過我

其實唔難

無波 點揀

我只有5cm長，所以唔擔心

聽聞高個西鬆d

矮妹基因禍延下一代

矮仔都係

終於有個中肯既出黎

你信？
個個都話白己50k+

簡個大波嘅，此post已完。

平均姐

朴寶英 好可愛

以前識有條女都155既
追左成年都追唔撚到
往事只能回味

睇你揀咩就知道你係高佬定矮仔

利申 揀177

一定係揀157 e.g我BB再高多少少

1.揀對真波夾到腸果個
2.兩個對真波一樣cup數就揀177

（輪閪到你揀咩）

157先正

成20樓先有，咩事

127又冇波

咁肥蛙就皮已收

我BB啱啱好..

157 kawaii

有責任男鍾意矮妹，食軟飯傾向高妹，原因唔使多講

揀大波個個

露多露得多不多

俾矮妹爭贏咗仔？

177 啦，細路仔屌大姐姐
利申：米五

矮過177既連登仔實揀157
不過下一代就慘喇老豆又矮老母又矮

睇邊個大波啲，同埋短啲可以龍舟掛股，你高妹177，

真同問
147 先算得上細粒下嘛

女仔177如果係瘦都好啲，肥少少都會感覺好大隻

女朋友155

利伸183

完全認同
矮真係一d氣場都冇，唔出得大場面
唔駛好高，165-168以上都要掛

唔關事...睇下本身有無玩腳既癖好...鍾意玩腳通常揀高，鍾意大波咁咪高矮都無所謂囉

207=sammi

137 =

事實
150 緊過 170 兩個開

利申：153 至 173 都屌過

177 睇到個高度都扯扯地

唔好咁啦

140 better

一定係揀大波果個

自己睇

邊個大波揀邊個

177好重
次次搞到做gym咁為乜

其實好簡單

純利益出發 /假設都識打扮 衛生衣着各樣正常

157 係career choice少d 但係揾伴侶機會大d
177 career有優勢 但<177男會自己收皮
（好多真有錢佬都<177)

其餘就睇性格 公主病就難發圍d

矮都可以有氣場
學下Lady gaga

點分高矮
如果我覺得矮過170嘅女仔都算矮呢

李露多真係超正
157但身材比例勁好
又靚女
好提子啊

朴寶英真係正，超Cute

但係如果vs朴敏英呢
超級靚女，就應該輸了

港女高妹通常平胸，識既一定揀157正常胸，抱起屌都方便

梗係177啦 就係對腳都玩10晚

波大否？

3米

177啦，利申180

近睇157 遠睇177

女仔167 完美身高

明星都著超高'爭'
再加埋長期培養既台型
邊有得比

拜登上連登？